[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4359)

2

因為

slow

所以

1001

@彪
和好了

+1 贏左唔洗派me

888

彩B好波

墨爾本城(主) 對 紐卡素噴射機(客)
主 [-1] @ 1.88

撒旦開post唔出水，摺柒左佢啦

FAST

轉左盤
馬會睇好墨城

全po羊

樓主輸錢

半大贏硬？

重心盤有了

Bill蛇墨城號 準備出發

won

輸撚4邊有心情出水。。。

贏錢

空難睇盤重心

猫叫盤💘
噴精機［+1］

屌

不了

有無燈神要左噴精

你識唔識睇盤㗎

全世界墨城

1630入咩

皇賭點部署

墨城盤要了

Diu 墨城回飛

照睇好下盤今場

全世界悉尼咪又係照贏

係金錢蒙蔽左我既眼睛

墨城半大

1630 2.5/3 等即場買大波

1.88要左

似主

有個阿叔買細波 心諗咁樣嘥錢法啊

信bill蛇

14.5 3.8不了

我彪買咩好！

下盤1.96>1.92

墨城
半大

好，今場墨城贏波就同你和解

okay 拭目以待

上完猫叫船 而家上左墨城船
點知個個上晒去 希望唔會沉

轉1球了

又要Skip ball

下盤日

好彩未買

1. 希杭-0.25✅
2. 雷恩-0.25✅
3. 桑坦德+0.25❌
4. 阿梅爾城0 ❌
5. 獅吼0 ✅
6. 紐卡素+0.75

贏硬 睇炒幾球

有冇人買細波

要左客今日跟左2注對家爽收錢

角大?

墨城

買左細波 sor

噴精+1
首名入球 艾迪爾

傷癒有飢餓感

跟10.5s

夠膽就場場角大我屌你老婆

鑽石反底重心噴精機下盤

睇下點

4:30澳假
10.5b $530@1.76 中左10 1 100

買左半大100$

OK

我都買左細波 依家我笑你一次先 90分鐘後再笑鳩多你一次

我

試jets

第二口

me

中 留tg

3/3.5買左 入撚到4粒咩

Ching頭先見到果位馬會阿叔

Me

Lm

紅牛賭球法

1.5
3.5
11.5
-1

1萬蚊注

噴精咁廢墨城主場一球都1讓唔1起1

我都買撚左細3/3.5s

100

11

贏400都派100

半和啦屌

澳假角細寧願賺少場

集氣

唔撚理 麥卡倫bb入波先就得

半主 cashed

+1

李文傑我叫

笑

施禾利(主) 對 烏德勒支(客)
客 [0/-0.5] @ 1.90❌
波圖(主) 對 布拉加(客)
主 [-0.5/-1] @ 1.79❌
史浩克04(主) 對 慕遜加柏(客)
主 [0] @ 1.99✅
聖路易斯體育會(主) 對 藍十字(客)
客 [0/-0.5] @ 2.02 ❌
阿特拿斯(主) 對 普埃布拉(客)
主 [-0.5/-1] @ 2.26 ❌
大 [1.5/2] @ 2.05❌
布里斯班獅吼(主) 對 威靈頓鳳凰(客)
客 [0] @ 1.72 ❌
墨爾本城(主) 對 紐卡素噴射機(客)
主 [-1] @ 1.88

屌你老母

半一又問咁淺 一球又話讓唔讓到

唔記得貼飛 聽講派錢會贏

驚都未驚過 4球你估咁易咩

分分鐘last買仲高水

留名幫叫

半大24

燈撚到呢

咪燈啦屌

係4倍幾

中

好彩要客

河秀映巴打好耐冇見

係呀 派多d會贏快d

Hi 李文條

做乜鳩

派錢會易贏d 好似係

墨城澳假三巨頭！
主場讓包尾噴精機半一咁少！？
馬會又想派錢比基層？

轉-1盤就全部人一齊上船
馬會高招 專登開波前升盤升水

咁多燈買主，避好過啦，買主朋友睇路

係

上次派過，輸左兩日

李文條 跟

買左讓半一有咩部署

搞手但求打個和

麥卡倫唔撚入波先既話今晚就屌你屎忽

唔買主都唔會買客

女人主球證

係咁架啦d人

真

屌 原來比人燈

對廢隊係應該受讓

開唔到大 我以後都唔賭

支持師兄

但岩岩有人派100抽中你
未黑得哂

輸

彩櫻又中

盤我買到阿梅爾城就無買

All in左半大全大 追得返就戒 追唔返就針

Ching sick ball

女球證

根據多年賺澳假錢既經驗話我知
遲到波必定開下盤

寧願skip左佢2隊都西

上場個個大飛過後 炒晒
呢場無人貼大飛

紅牌放題

靚唔靚？

半大黨未滅?

你估佢地心中唔怕架咩

買大咪姐係送錢比馬會

唔西 信我 馬會睇好噴精

咁唔撚洗賭角大全大啦

墨爾本城禁屌到

點睇

仲未入

Chow1:0輕鬆到 高水主盤

半大24 啦

角大24

唔會4場下盤掛

半大jumped

馬會睇好唔代表贏 加埋澳假元素 巴打小心

似係jump

禁屌有咩用 咪又係唔入

山雞夠禁屌啦

咁又真 琴晚馬會睇好波圖 但敵不過後衛射12m

針硬

半細黨開始進場

角小終於可以gel！

有邊場唔遲？

一陣又嗌空難

墨城快手ok?

ok

唔會 輸波我唔會屌 但琴晚波圖真係太假 假到拍得上中岸水手個場

no

有時間研究埋必發

半細收息cashed

深夜波最易出古惑

快手輸 ? Ok

仲敢買墨城

會 但想穩定左我套歐指盤法再諗其他

Sick ball

你咁講 我唔買住

1111111111111111111111111111111111111111111

噴精輕鬆gel頭

1

10

1:0goal

墨爾本城 goallllllllllllllllllllllllll

1:0半主半大

1-0

1:0

炸未

半大輕鬆

嗎？

fg easy

屌，全日無半大

澳假一日未吹雞都唔gel得 更何況下盤

嘩 燈閪得竟然中

笑死 快到

哈

輕鬆啦傻閪
睇睇睇尾盤
睇你老母咩

Goallllllll

易到

goallllll

墨城呢球好Nice

反擊幾靚

墨城goalllll

樓主又輸

靚撚到 貼柱入

認真 gel得 呢場城 好撚勁

半細黨開始退場

半大黨開始進場

角大係咪24

咁靚無得炸啦

越位wo

噴精比力未

未完

炒尻紐機啦垃圾 做撚左上季水手個位

１：０！！！

易到！！！！！！！！！

90分鐘後我就會開地圖炮
Jer撚哂你地

細波震緊

墨城原來係曼城

天同巴呢 想睇入波啊

呢個龍 十球都有得輸

1g1c

喂
輕鬆

支持

好似有人買麥卡倫首球 中唔中？

燈撚到

2:0 快!!!!!!!!!!!!!!!

墨1:0

噴精機加油

1:0goalllll

本來想等2.5 /3 1.8倍倒入手
依家不了

456未

又同路

唔中

秒糕半細

中風

老人遲鈍？

789

C.隆尼 fg

好彩無要噴精

半大派錢

2.5/3大都係輸 依家咪幾好買唔到唔洗輸錢

睇好佢輸？

睇黎大船墨城

唔通買你老母咩

讓一球都買唔落手啦 主龍仲要傷左 出垃圾龍

頭先貼飛首球員 巴打中唔中

半細24

噴精？

馬會開倉救濟？

見到賽前有睇盤師分析..

我想講噴精果種廢係無視盤路

唔係你做captain就得

Bill 蛇出來gel了準備客2

睇黎墨城要連續１４場開大

噴精刷完角就比人反擊入 仲敢唔敢刷

全場4：0吧

笑死 沖出黎gel

噴精半場前輕鬆追和

Asw墨城喎 你又跟？補飛算 唉

跟bill哥買派錢波未輸過 上星期葡超易到

噴精後防好撚柒
仲有時間比墨城條友cup 番左腳射

噴精追和就得

半場可以嗎

gchi

半4:0

4.5細

2:0先啦 快

中龍就有

等位入角細

半場主勝就得 全場理得你

你老4墨城 可以點部署？

得啦 俾你贏

allin 墨狗ng

半大手足唔該唔好gel頭

jamie fg 5mins 針

3.5s震緊

我gel緊3.5啦 驚閪

勁撚到

jets場場比人炒

不了
呢場認真搵食

=上季水手

買咗幾多

上盤手足全面進場

墨城456佢

又jer

4.5細手震

屌等唔到2.5b

唯有高追入球大

半大gel得?

10.5s gel唔好理佢地

4.5震乜9 未驚過

刷角22222

2c了

2c

22222222

照gel

馬會操盤手封角盤好慢今場

皇賭又半大

咩話 澳假冇角 屌針撚7哂

曼城對紐卡素都有人懶獨特買紐卡素？

30k

定d 我愛蘇b 墨城

秒goal=半細

allin定平注

3.5s都未撚出聲啦..

應該角細 等多d人買倒角大

衰左了 今晚要屌爛佢屎眼

比d信心

和好未 煩完未

原來噴射機黑鬼打前鋒，多數搵黑鬼踢前鋒都係好撚柒廢

半細準備又收息cashed

半大？

文尼笑而不語

阿仙奴

尋日勝利

噴射機個3號唔係打中堅架咩，做咩上咗去打中鋒

岩

黑鬼識撚踢波

最撚廢都係墨爾本勝利 垃搏特
我一定jer撚到佢完季

全能

即場點部署好

半大咪撚gel

琴日我冇比信心波圖咩
點解要炒12m
公平咩
呢個世界公平咩

出面11中位jc仲10.5，良心到

踢過包包 日職踢完飛腳既蘇沙達過左黎墨城

點解澳職咁撚多黑鬼

隻傻閪9號

奧巴美羊幾撚勁不過梅毒同大地雷斯仲勁

等下半場墨城ng

我連針 紅十字 山雞

夠窮易操控

咪一樣開大 屌你老母

墨城半大24

完場可以嗎?追數注買左2.5s

送角

3333

原來係你xxxx

半大

又係呢個爆炸頭送角

半大手足全面進場

賽前已經好撚驚佢
點知佢真係唔令我失望

半大-1

送完角仲叫隊友集中啲

飛腳出都無出過

半細Cashed

半大上呀

有呀

半大咁撚熱 我就走去買半細

半細易到 場場半大咩

半大手足
記住波圖教訓

半2:1就最nice

系

嚇親
屌你老母

今輪頭兩場都係1:0 自己諗啦咁大個人

個笑容好撚詭異

今場真心似角大 細波
我呢個角大黨都避
各位小心

上輪就場場2:1 半大

半細腳震

半大又撚狗

小野人

同路

似角大你避乜鳩 嫌錢腥？

唔知會唔會連中六注
睇下派完係好運定衰運

秒goal不嬲無半大

冇秒入都細啦

半大黨咩心情

想4

今場似角大

唉 又炒半大

高追

10.5上唔上好

半大全細劇本?

黑鬼又撞人

皇賭會數緊角

講錯 角細

覺唔覺今場波少左好多人

有你係到

肯轉2.5 未呀， 想入2.5 b呀

無c無入球都無乜野好叫

墨城準備撚狗

收息注？

朝早補12分鐘
上場18角得1球好難多

啱啱半大gel哂頭嗰班應該震緊

輸晒有乜好叫

等高水2.5

big c or small

4

爆炸頭送角機

爆炸頭又送角我屌你老母

半細已中

4444444444

爆炸頭見波就送落底線

mama點睇

呢個堅送得

半場都未必有

半細 4.5s腳震

半大又針

真係買左10.5s?

佢好鐘意清出底線

半大真係比犬買

尾盤似會11-12c

跳船加入角大仲黎得切

黑鬼無撚腦 輸波都拖時間

半大又輸

我重申多次 半細cashed

今場一定角細
認真
我買左對答案注 11.5s

次次都有人屌鳩黑鬼

改名未

11.5架船會沉

嘉欣買咩好

墨爾本城是但一邊入多球啦仆街

咁等下先

On9 半大又開唔到

兩場1:0 唔好唔信邪

半大２４

半細gel

半個鐘 jet射都射唔岀

半大242424

可能一射就入

想要角搵爆炸頭

澳假好有默契，全部半大，全部半細

咁樣真係好難半大

黑鬼躺著乜中槍

墨城廢撚到 識鬼入波咩

半大未

馬會係咁有10.5買 真係咁著數？

半細又輕鬆cashed gel!!!!!!!

半大達陣味

已冰角

咁都無角

jet龍門好波！！！！無放棄極限救角！！！！

Gel半細個至係咪買晒半大

麥卡倫差d

極限救角

救你老味咩
我要goal ar

黑鬼無撚腦

唔出聲果啲就係半細黨

你老母臭閪無半大

個傻9爆炸頭帶波上前傳失比人打反擊差啲又輸一粒

半場有3球

５５５５５５５５５５５５

又送。。。。。

哈哈哈

5

完場先出黎是常識

手足買好大?

jets垃圾既程度係
有12m比佢都會炒
對家就算rc就會照輸多粒咁

６６６６６６６６６

半場完果時就大把真飛見倒架啦
急wt

6c！

55555555

6666666

黑鬼刷角

所以依家講緊呢幾年嚟第9個領隊

７７７７７７７７７７７７

7c

又角大？

7c!

Jets呢隊波角刷唔撚到但幾送得

7777777

可唔可以刷多個入球

屌你老母角小真係比狗買

777777777

刷爆櫻啦

笑死 開10.5b

同意

極咩限救角送多3個俾你

櫻櫻又中伏

jets 送角有回報

10.5 易能到

4.5s gel

又中，你買返live la

再三格？

噴射精龍門之前話每救一球 捐500澳幣 努力

細波3.5頂

客入未
眼瞓

11號仔隻閪腳差啲

明明我買初盤角大都成日中 買初盤角小就中風

講起送角熱狗個黑鬼中堅都成日送角

dllm
肯入未

入未阿唉

1-1未

2-0 未

山齊屎

支持 大把機會救波

上星期澳假係半大角細
今星期係半細角大

墨城入完一粒 又玩火

10.5s針

笑死 馬會keep住10.5派錢

好悶呀

反手

記得墨城好多場半一全一

土豪嚟㗎 場場都捐錢？

８８８８８８８８８８８

墨城入多粒
平手cash條毛？

2場角大3格串埋幾多倍

8c

９９９９９９９９９９９９９

可唔可以入多幾粒呢

8888887

9c

半場開埋角大啦

9999999

9

14.5b有冇師兄入咗？

9c
櫻又中

cls 澳假角大日

又冇買角大

半場 角大cashed

正路都唔買

半場就爆

半大埋啦

入未呀屌你

所以冇錢就會唔救波

噴射機係咪轉咗踢法

跟我重複一次 角細比狗賭

召喚角古路出黎笑彩b

櫻櫻又玩角細?

轉左陣
4231

墨城快手456

係咪場場澳假無腦追大角就得

打多個防反啦屌你老母墨城

半大味呀

快手入多球

啱啱半場8角 依家就黎開埋賽前角大

話唔定半9全10呢。。。。。

我屌撚晒兩隊閪波
入多球係咪咁難

唉

點轉都係輸ball完場

半大都係比狗屌

2.5 得 1.58

456 ready

你估之前呀 墨爾本依加廿幾度咋 角大黨回歸

10.5b 派到笑 過肥年

開個半大先啦屌

10.5b半場 會唔會收埋錢

連登大針日

角大幾時入手好

好彩買左半細 今個星期澳假冇半大過

客2有3倍

睇黎派完係好運d

清醒下啦

吓 gel完先入？

佢以前好撚慢
今場轉邊落底快咗

波圖話你聽
係

繼續！

半１０

10c

又開半細屌佢老母

10cccccc

我幫你祈緊福

10c 易撚到

屌你老母半10

刷完就入啦

刷爆櫻 快！

cls

入波啦屌你老母

半場開10.5大得唔得

20分鐘前已經叫緊入半大，你係平行時空嗎

頭先唔係有條友買10.5細?

屌你老未
下下頂波底

輪住花式刷角

仲狼過鳳凰

不得了

屌你老母去bbq算 垃圾

澳假買咩盤半大
買角大穩到

一返到來 10c咩事

8關中晒會有幾多

12m

半大死左幾多個？

又1.5s

佢話唔信場場都角大

噴精仲有得走盤
輕鬆

一見秒goal 果斷no goal

黑鬼刷咗一隻之後就落雨

上輪澳假開完半大角細
今輪開半細角大

半大黨慘死

落雨就角大啦

屌你老母 買半大你就刷角

神奇更衣室唔係講笑

又死一場

我個意思係角球雨

半大犬

快1-1 2-0啦屌

補1

4.5s手足全面進場

開10c 得+1？屌你老母

咁都開唔到半大

4c果陣左你跳船

直接吹完半場啦

半10 全20

半場完

btw

半大。。。。

半大黨靜晒
皇賭班人

有無巴打可以派...

半大咁都要死 cls

針5k半大

邊個買左大 覆一覆我唔該 一陣90分鐘完場我一次過笑鳩哂你地

dllm又要入錢

我唔係幾信2場澳假都開到18c 想買細

2:0 1:1慘死

買咗半主 1/1.5b 好在唔駛輸

都話皇賭半大。。

屌你小野人

d角要買咩

半大手足去哂邊

輸返頭場角大
今場買左半大

針晒啦

１６。５Ｂ。。。。

dllm買左10k 4.5b 丫 買左3分2人工

掃曬大，頭先所有角大都收錢

ＩＦＣ

入波呀鏝城

角大計唔計？

就唔信又開十鳩幾廿隻角 買注角細睇下頂到幾耐

澳假點買

墨城縮到咁後，分分鐘1-1完

條友真係好撚煩

角大派我200 祝你長買長贏

一陣又秒糕撚賭仔

-5

一車車

肯定啦

3/35s 115s 165s
全部對答案注

No goal 細波角大 有幾多掃幾多

邊呀又 一早講左呢場買大正傻鳩

角大gel

15.5B?

16.5大？

要買no goal
1:0波膽既快
今日劇本

我見秒糕 3.5就唔想買

半主gel

岩岩佢地好撚多野講

下半場會否冰角

屌哂蝗賭班燈閪
搞到手足輸錢
仲要鑊鑊都係咁
利申 冇買呢場

半主cashed送錢

佢地又買乜

買左半大佢地？

基本
佢地
今場都有買10.5 11.5

今日好惡賭

佢地真係好中意啲低水角

屌佢老母今日輸成皮野

屌 今日D澳假做乜9，角球無限大既
岩岩先訓醒，走曬寶

唔知佢地 但想屌好耐
屌蝗賭成癮

下半場墨城瘋狂入波

會唔會半1全45撚半大

會

100%

紀b我信

掃曬佢

我支持呀

賽前+即場3.5s好耐無同大家一齊gel

主入同刷角

2.5 15.5 16.5又黎

噴精by

依場老虎蟹都追角大但all in左3.5s 等收緊

岩岩收到劇本

下半場墨城秒goal撚半大手足

再冰角殺埋燈閪會
最後噴精絕殺2:1 走盤

11c未

又黎

半場開1.6x 角大成日都開唔到

大膽估1:0ft

刺客蛇去左邊？

彪哥我無錢了 借住兩舊黎開飯先

好似係墨城下半場入3粒 4:0完

開場前見好多人10.5s 搞到我買10.5b既震

開撚柒硬 馬會做善事 角大細波派錢過肥年

10.5大 哼緊歌

15.5 16.5b定a

等睇半1全1

唔似似hea踢

收到風半10全10

夾角買角細

半10c未出手可以點部署

半一全一死更加多人

買左咩

1:0
16c ft
劇本已得到澳職聯確認

半10全10 十抽一 派5萬

無入球@5

唔好講了

重心投注:2:0波強

人生注咗

同路人，主呀

各位手足注意
倒米會要咗2.5大

比燈閪我命燈左幾場
覺得了無生趣

8x247 睇來第二關收

識得All in 了

話左買細波nogoal 班燈

lm

好

找卡數第2球

一啲少女心都冇

岩岩先係馬會番黎陣間又要去馬會入錢

mc ng

gchi this

30

入咁少夠唔夠呀

咪再賭啦

當年佢地一齊果陣
KY 好似30歲左右

15.5s入唔入好

半10全10

好 快入

你個名

唔撚係又半1全1

入200不如唔好賭

又撚賭仔

做多咗啦billgor

墨城唔入比人入

角大細波派錢波 做人做狗自己簡

我屌啊 Mc入多幾粒ok?

墨城ng1.72

no goal 4.4

11c !!!!!!!!!!!!!

1111111111

Hi

佢地2.5 15.5 16.5 全大

10.5b gel

有

10.5B 有啲眼瞓

熱刺同皇馬針得

輕輕鬆鬆又贏錢

Jets next corner!!!!! GELLLLL

我熱100%

Ok

屌你禁屌 就goal la .......

10.5大收錢

Mama 2.5s？

11111

有幾關對左祝巴打贏

邊個禁屌

噴精呢場都幾進取

mama 2K?

我想死

100%針

中唔中？

10.5b gel左先

@mama $500!

U23有無陣?

3.5S~~~~~~~~~~~~~

估ky買左300

Captain bill

大船尚未安全抵達

Buy what

Mama $700

屌 原來賽前三格係14.5

話左角大派錢 仲買角細係咪弱智

When 2-0 dllm

@mama 400

墨城係咪廢到咁

Mama 買1k！

你估刷就goal咩

今週個劇本係全1:0？

似真廢 Dllm

feel到噴精完場前會追和

天滅大波黨

恭喜，你tg係乜

Dont say this kind of suck

又中高水

想買角

Ky買左咩

角大有無機會3格呢

留埋馬會acc直接派你

想買入球細 大家點睇

又冰角了

完左場咁

下一角買高水算

墨城點輸？

一敏呢排去左邊 冇左佢賭角無哂方向

噴精入未

2-0未呀屌 ng唔中今晚真係無錢食飯了

角大24...

咪買左10.5s

場場1-0 比狗賭

Ｄ即場倍率真係比狗屌
狗會特登整低超多

今星期澳職集體1:0

1:1

1-1

等埋尾關先

得

offside

角無限大了

boom

墨城又閪

炸

仆街

黑鬼心諗難得入

越勁多

半場都咁買大
通常上半場刷完下半場唔會點刷

冇撚埋

好撚在.......

差D收埋皮 墨城廢到

炸啦

針了

炸完對家

So b之力！hahahahahaha

炸完墨城入

大波24

屌 炸

等我仲滿心歡喜等追和入角大

墨城咪玩啦 快手入

見到1：1嚇撚到

炸完通常對家入

皇賭會 又贏

屌你地有無睇波架...越到咁都要報分

1:1刷角好撚過

炸埋都開到3.5b 我戒賭呀你老母

3.25s 頂撚住

買咗平注上盤 補唔補半注和好

睇365畫公仔

擺明冇 仲問

屌，炸

明顯睇球探

墨城同我入呀!!!

見到1:1嚇撚死

Boom 一

刷角未

咪入左lor

同問

低質(￣▽￣)

驚睇到吐血

噴精爆發未

墨城夠鐘換走占美麥卡倫

12

爆炸頭又送角

我屌你老母 墨城次撚次幾十碼ban埋去 on9???????

大波撚準備屌鬼

12c

屌 幾撚時2-0

15.5s?

mc應該仲有球

爆炸頭勁撚到
有佢就有角
認住了

Var

var手球

邊隊

好撚耐冇睇過十分鐘入三球果啲奇蹟

吹啦

墨2:0

主定客呀

var

個女球證好大隻

which

邊隊啊 老4

墨城12m

爆炸頭手球

我愛女球證

炸完對家入 準備又中

１２Ｍ！！！！！！！

diu

12M

Nice !

波圖12m!!!

紐卡素噴射機 handball
12mmmmm

女權又贏

一買就12碼

笑撚死 個爆炸頭

2:0

墨城12M

下盤手足 jump

12碼一定入？

女球証：你隻手渣波，判你１２Ｍ

屌你老味 波圖！！

又係爆炸頭條撚樣

河床12m

niceeeeeee

一樣賠率

easy

波圖12m

問下河床

飛機plz

條垃圾廢撚到

missed

好好笑

不了 Sor

問左波圖先

2-0

變c ok?

波圖12m miss!

２：０！！！！！！！！！

噴精廢到

問波圖啦屌佢老母

個ng終於中

屌你炸完對家入

糕！

爆炸頭 我愛你

墨城ng易到

我了

goalllllll

2:0 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

2-0 Goalllllllllllllllllll

問題：角球係咪要減番１個？？

叫我先知

Goallll

有冇人覺個女球證幾正

爆炸頭個樣灰撚到

炸完對家入又中